大家比幾多錢利是啲酒樓呀姐

一新年去飲茶啲呀姐就一個個衝上黎抖利是
講真又唔係識 屋企老人家真係比10蚊佢地算 後生啲既呀姨姑姐咪比20蚊佢地囉

你地比幾多？

唔會去酒樓.
去到唔會比

點解要比

唔會俾, 又唔識又唔剩, 你話日日去, 熟左又話

我未結婚
啲呀姐結咗婚
點解唔係佢比我

封聖經金句俾佢地

畀閪
平時落單加水淨係識扮睇唔到
次次都係勁大聲叫先會死死氣過嚟
一蚊都唔會畀 好食懶做

識你老鼠？
伸隻手板出嚟打柒佢添

放咗耶蘇是主入去，希望佢地會信教

有年成十個人去飲酒
幫咗一封10蚊俾個部長
個部長免哂十個茶位
倒賺

飲茶*

有年成十個人去飲茶
包咗一封10蚊俾個部長
個部長免哂十個茶位
倒賺

朱古力金幣

金幣朱古力

我細個都有咁問過

咁蠢唔係廚房睇下幾多餡

周圍打招呼收利是好過去睇餡
反正間酒樓又唔係佢開既 睇下邊一枱未去仲好